陳梓維手下敗將葉傲冬再獲委任為人力資源規劃委員會委員

民建聯 E19佐敦南 連任失敗×

①. 陳梓維 1,516 50.99%
②. 葉傲冬 1,451 49.01%

牙冬幾把炮

文匯報 助理總編輯
西九文化區管理局 董事
旅遊業監管局 委員
藝術發展諮詢委員會 委員
康樂及文化事務署場地伙伴計劃委員會 成員
油尖旺防火委員會 委員
人力資源規劃委員會 委員

過海路線方面，陳梓維不滿970（數碼港至蘇屋邨）及970X（香港仔至蘇屋邨）的班次問題，他表示自己是其中一名受害者，指表列時間最長為18至20分鐘，但最後卻等候了1小時。他又認為970及970X的一段彌敦道走線有重疊，建議970X可轉行其他道路，令其「快啲入西隧」。新城助理策劃經理冼志賢回應則明確表明不會考慮，因兩條路線「過咗華富就分道揚鑣」，「唔可以叫兩飛」， 若然接納建議會對另一邊乘客不公平。

仲有

葉國謙親人 侄兒

做呢啲濕鳩委員幾錢個月
定係有油水抽

幾靚

有酬金的非官守成員的諮詢及法定組織名表
(截至二零一九 年 九月 三 十 日 )

落選區議員獲委任為諮詢及法定組織成員 第一擊！

落選區議員麥美娟周浩鼎傅曉琳獲委任為大嶼山發展諮詢委員會委員

又話要建制輸嘅

“六 年 限 制”
即 指 不 應 委 任 非 官 方 成 員 出 任 有 關 組 織 同 一 職 位 超 過 六 年 ， 以 確 保 諮 詢 及 法 定 組 織 有 適 當 的 人 事 更 替 ( 有 關 數 字 ) 。
“六 會 限 制”
即 指 政 府 委 任 的 非 官 方 成 員 不 應 同 時 擔 任 多 於 六 個 委 員 會 的 政 府 委 任 非 官 方 成 員 職 位 ， 以 確 保 工 作 分 配 得 宜 ( 有 關 數 字 ) 。

破咗十世啦屌你

做夠100個位

直接派錢俾佢算喇 晒鳩氣

陳梓維請左人之後，似返個議員

輸左比個弱智

咪屈

劉江華二世落選但可以欽點做官